Pseudo-random question 88
Choices: A, B, C
Answer: B

Pseudo-random question 34
Choices: A, B, C
Answer: A

Pseudo-random question 91
Choices: A, B, C
Answer: C

Pseudo-random question 71
Choices: A, B, C
Answer: A

Pseudo-random question 91
Choices: A, B, C
Answer: A

Pseudo-random question 45
Choices: A, B, C
Answer: C

Pseudo-random question 20
Choices: A, B, C
Answer: C

Pseudo-random question 69
Choices: A, B, C
Answer: B

Pseudo-random question 44
Choices: A, B, C
Answer: B

Pseudo-random question 81
Choices: A, B, C
Answer: B

